［集思廣益］林鄭係要煽動社會對立

係個記者會，政府講咁多數據，話影響好多人生計，林鄭仲要懶係苦口婆心咁樣，不停叫社會反思，根本係要將港豬推係示威者既對面，大家要警惕。

經濟唔好都係因為修例開始引起
依家想射去示威者度

柒婆與黑警係人民公敵！

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

林奠幾十皮一個月

仲要係咁講700萬人建立既社會，意圖分化中青

林奠一開mic，
HSI再急跌更多

含撚啦林鄭，屌你老母扮傻！

要打文宣戰

仲諗住搞分化

記者可唔可以幫手射返比佢

佢講到依家已變質，將責任推晒落示威者到，講到唔關自己事咁

人民鬥人民

難啲喇 佢到底有無睇新聞？

重演 2014 X點鐘記者會
「數字」記者會

根本冇諗過回應訴求

推

根本最想破壞香港係佢

HSI 跌，係因為佢唔係宣佈辭職，股市利好消息落空，當然要調整下

同一招

Agger

林鄭係想分化基層同中產市民
佢話經濟差社會差、會玉石俱焚
係要令果班有一定經濟基礎、生活穩定嘅人唔再出聲（例：「唔好阻住我去日本」）
而事實上真正有錢人、親共人士、精英、expat、大陸人
完全冇影響
係完全冇影響
呢班人只需要繼續食花生睇戲

記住五大訴求
記住呢個港共政權如何出賣我地